Dat, nogal laat in de avond, meneer Wopsle gaf ons de ode van Collins en gooide zijn met bloed bevlekte zwaard in de donder naar beneden, met zo'n effect, dat een ober binnenkwam en zei: "The Commercials eronder gaven ze hun complimenten, en het waren niet de Tumblers 'Arms. "
